冇車入去諗住東涌行入去觀光既同我入黎

有錢係身既，2,3人一架車 的士/uber入去
多車先可以好似上次咁條路慢慢欣賞風景
中途嫌貴你仲可以隨時落車再行親身感受
但係架車入緊去冇得掉頭

加油諗多d方法去參觀機場
唔一定靜係去到企係巴士站

利申:己到

自推，東涌行路入去參觀行到你腳軟呀

自推

推

而家東涌E車上唔上到

推，10架細車好過一架巴士

多車係路先可以慢慢睇風景嫁

推唔到上去

眾人之力

Push

冇車入去諗住東涌行入去觀光既同我入黎

分人坐的士/uber
中途落又好塞到入去又好
10架細車好過一架巴士

坐e車

冇車入去諗住東涌行入去觀光既同我入黎

分人坐的士/uber
中途落又好塞到入去又好
10架細車好過一架巴士

唔放多d車入去點測試交通啊？

欣澳經人工島得唔得

的士不了
Uber支持

612；721；811

晚晚十點 窗邊鳩叫；9月之後 場場機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘、拍長者卡！